講真 呢兩日好提哂銀行啲錢出來 唱哂做美金

頭盔目的唔係 製造銀行擠提同恐慌
我想講嘅係逃犯條例過咗之後
美國隨時修法港幣會隨時變晒做廢紙
到時來唱就唱唔切 嗰時唔係我講都會真係擠提
如果參與抗爭有需要流亡嘅話啲美金都會用得着
港幣暫時留返夠洗就算

自推

吓，一早轉哂bitcoin啦

熱錢要走嗰下，銀行可能俾唔出美金，香港玩元

總之唔好留太多港幣 上面嘅說話係同其他人講
如果你啲Bitcoin喺有需要嘅時候轉返做錢就最好

衡量世界幣值標準係美金 唱美金💲可以隨時轉返其他貨幣使用